搭狗鐵又逼又無得扶

好想扶 係咪生得矮就連扶既權利都無
煌國教育真係刻不容緩

香港人有質素嘛 點會做呢d野
不過煌國人日日都唔比扶真係嬲

夠膽影相唔夠膽當面屌佢呀？